Cwb快走唔好送頭be water

唔好送頭,送左就乜都做唔到,加油

推推推

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

推

嘩

又有人唔肯走

轉場！！

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

走呀！

屌好撚嬲
死磨爛磨

走啦！又送頭

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!